{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 앰배서더 부산 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00以降に可能です。 チェックアウトは12:00以前までです。 寝具の追加は11,000ウォンで、マットの追加は22,000ウォン、エキストラバッドは33,000ウォンです。 ビジネスコーナー、フィットネスセンター、朝食ビュッフェ、有料コインランドリーが付帯施設として提供されます。 無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は5,000ウォンで、一台当たり1泊に対して現地決済が可能です。 ホテルの駐車場は1台当たり5,000ウォンで、その他の車は1泊当たり20,000ウォンまたは1時間当たり3,000ウォンまたは10分当たり500ウォンで料金がかかります。 ホテル内の駐車場は狭いため、満車の場合は駐車支援ができません。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 フロントデスクは日曜日から水曜日まで午前7時から翌日午前3時まで運営され、木曜日から土曜日までは24時間運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは18:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やマットは利用できますか？",
            "answer": "寝具の追加は11,000ウォンで、マットの追加は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスコーナーやフィットネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスコーナーとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食ビュッフェがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は5,000ウォンで、一台当たり1泊に対して現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は1台当たり5,000ウォンで、その他の車は1泊当たり20,000ウォンまたは1時間当たり3,000ウォンまたは10分当たり500ウォンで料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場は狭いため、満車の場合は駐車支援ができません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは日曜日から水曜日まで午前7時から翌日午前3時まで運営され、木曜日から土曜日までは24時間運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 412
    }
}